{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033641",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 사량도펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ペンションのチェックイン時間は15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加料金は基準人数を超えたり、追加人数を要求したりした場合に発生することがありますので、ペンション管理人とご相談ください。 追加人数に含まれても宿泊をしないと追加料金が発生します。 ペットは許可されておらず、付帯施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約時に誤差が生じることがありますので、その責任はペンション側にありません。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、入室施設にはキッチンと駐車場が含まれています。 ペンションは海水浴場の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつ発生しますか？",
            "answer": "追加料金は基準人数を超えたり、追加人数を要求した場合に発生することがあります。ペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に含まれても宿泊しない場合でも追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数に含まれても宿泊をしないと追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットは許可されておりません。ただし、付帯施設を利用する場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約時に誤差が生じた場合、責任は誰にありますか？",
            "answer": "予約時に誤差が生じることがありますが、その責任はペンション側にありません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはキッチンと駐車場が含まれています。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのくらいの距離に海水浴場がありますか？",
            "answer": "ペンションは海水浴場の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 231,
        "QA": 396
    }
}